Hi

你會考幾分 多吾多得過e-kids?

唔

鳥大鬼